青政被DQ正是反骨禍港報應，泛民逆天而行被拉也是活該

青政被DQ，本民青見財化水，
正是反骨禍港報應，泛民逆天而行被拉也是活該。

我早跟你地講左青年新政累街坊，你地總係唔聽，當晚死要走出去吸光環。

當晚有幫青年新政既撚樣都係天生犯賤，
其實睇番佢地做過乜野都知道，青年新政從不為人民抗爭，但係就要人民為佢抗爭。根本就離撚晒譜。

今日俾人拉鳩晒都係抵撚死既。你地冇一個值得可憐。
這是你們地應該承受的報應。[

鳩硬呢隻垃圾

講真話俾人話垃圾。
笑死

駁唔到

熱狗全面收皮

垃圾鳩軟無撚用做乜出嚟獻世啊

死返去高登啦

唉唷唷，幫我改埋花名tim 呀
你估鳩改就係架咩

你應我即係啦

走左過黎

唔知係咪喺嗰邊都撈唔掂

終於頂唔順要過黎喇垃圾

廢柴

幾時再反達